Do you get it, fuckhead? 我就係咁撚惡, 點呀?

你有你事 我有我事唔撚到你理

走嚟插手你都戇鳩鳩

你理撚得我係otaku, hentai定係lolicon

我做乜撚嘢關你撚事

人地鍾意咩lifestyle關你撚事

this is a personal shit, and you should not give a fuck about it, son, do you get it, fuckhead?

我就係咁撚惡, 點呀?

就係因為多得你呢啲道德撚扮撚晒正義 社會先冇得進步 淨係識一味排外一言堂 唔識求同存異 咪所以香港俾人超越晒囉

成班social justice warrior鍵盤戰士好撚有型呀fat fuck

醒下啦柒頭

利申: 大魔法師

???

好rap

同皇迷篇陸運會有異曲同工之妙

白髮半魔你係唔係平時比動物台手足欺壓太多，家下要迫害其他毒撚

有矛人唱

篇野太過癮，我仲回味緊

好似真係rap到

我rap緊頭幾句
同埋段英文

出碟未

有啲似廿四味啲歌

執執D音佢直情可以出碟

又hey0

stevenfan1999(rapper)

你係咪想舔人小胸部姐？

仲以為樓豬咁好文采
原來係copy

好色情

唔小心跟住唱左出黎

ching ho ball

我都以為係廿四味既詞